支那將告別豬肉餡餃子 豬瘟讓支蝗食譜被迫改變

中共官方數據顯示，目前中國豬肉價格比1年前高出近70％，主因在於自13個月前爆發非洲豬瘟以來，中國豬隻減少約1.3億頭，許多養豬戶在全面撲殺之後不願再養豬。

中國民眾對此頭痛不已，畢竟去年豬肉佔中國肉類總消費量約70％，中國平均每人每年要吃掉20公斤豬肉。在這種情況下，豬隻飆升的價格自然讓消費者怨聲載道，他們經常在社交媒體上抱怨自己被迫成為素食主義者。

據報導，受非洲豬瘟衝擊及中美貿易戰的影響，中國大陸豬肉供需失調，中共國家統計局10月15日發布的最新統計數據顯示，今年9月份中國大陸居民的消費價格同比上漲了3.0%，豬肉價格同比上漲了69.3%，漲幅擴大22.6個百分點。

最令民眾憂慮的是，今年前9個月進口了超過130萬噸豬肉，和去年同期相比增長了44％。至於牛肉的進口量更是增長了50％以上， 因為人們吃不起豬肉，只能拿牛肉替代。

專家預計，隨着中國傳統節日新年到來，中國豬肉價格將進一步上漲，這可能會讓中國人的飲食方式發生短期變化。甚至豬肉餡的餃子也不得不換成牛、羊肉餡。

對於豬肉供應不足，中共高層官員們也開始表現出驚慌。據英國《金融時報》看到的一份講話記錄，中共副總理、中共中央政治局委員胡春華在8月底的一次會議上對中共高層官員表示，增加豬肉產量是一項「重大的政治任務」，是一個「軍令狀」。

中國啲防疫做完等於無做
等到無豬食又驚人造反笑撚死

菜肉包都係紙皮箱做, 點解餃子咁巴閉有豬肉用?

习包子

成功發明樹皮餡餃子
中国又贏

好快有牛瘟 牛都無得食

羊肉仲好食

老鼠肉

用紙皮做餡

小學生垃撚圾到連豬肉供應咁簡單嘅野都搞唔掂

支那人轉哂食紅肉，佢地嘅身體又可以進化到另一個層次

黑心肉餃子

轉食素仲好啦

紙皮重用

估下有無人賣溫豬出去

本身都養緊14億隻
殺2億隻黎食 可保20年安定繁榮

瘟疫入撚曬土 入撚曬地下水
可以係豬體外生存30年

你點增產 一放隻豬入去就死左 養條毛

老鼠肉溝樹皮

只差出口

一旦斷到支那水喉

898

據說人肉同豬肉都幾相似
如果有日支共話解決左豬肉問題........

狗肉

今日同聽日都食餃子先

香港人

誠哥前幾年係咪投資左人造肉?

微博一班小紅粉吹緊仲食豬肉咁cheap 轉食牛 海產

係時候食果子狸, 蝙蝠, 穿山甲啦

好心趁機積返啲陰德啦，全面引進新豬肉

支那都鍾意食蟲
世界衛生組織：昆蟲係最efficient嘅蛋白質來源

鼠肉餃

點會入土
啲死豬一埋完就畀人掘返出嚟賣啦

肯定俾回教徒食得太多

用包做餡

邊有咁多羊肉咪又係老鼠肉加貓肉

香港啲豬肉餃子要被炒上了

仲可以解決人口問題

支那方式熟代

支那豬食豬餿啦

饅頭

豬肉不嬲都係紅肉囉

習豬頭食習豬包

包餡餃子

新疆到時唔淨係出產器官

留名等睇浮誇風報數再現

其實甘在意食豬肉做物野

新彊肉工場

之前唔係話用國家緊急儲備咩

港豬俾人食緊啦，見唔到咩

食草咪算囉

食咩豬肉呀, 食屎就有你份

好多係 bot 嚟
唔係紅分咁簡單
係自動回覆 bot

祖國有難，好應該叫班藍絲養豬啦賣返上去啦…

人肉

遲啲食埋屎

中國平均每人每年要吃掉20公斤豬肉

用草做餡啦

其實支那唔可以食豬真係幫到全世界。

驚閪咩，中國人為了民族為了國家吃草都可以

人肉餡

我諗起當年玩劍網三有個任務,
安史之亂開始後有檔蒸包店賣啲包好足料....
其中一個食客係個包入面食到人嘅手指

草同埋樹皮係一個唔錯嘅選擇

用草包餃子都可以食一年

人肉叉燒包

好快就會宣傳, 食豬唔好, 食豬就係唔愛國

認真，羊肉餡幾正

遲啲係樹皮皮包樹皮餡

可能有老鼠餃 嗰啲嘢啩

係時候轉食狗肉

吃草一年

食草啦屌

衰撚到個樣

用狗肉做餡

有無出處，想比大陸班親戚睇下

拉

成個支國污煙漳氣，
點種嘢點養嘢，
遲下污染到連草都無得食

羊肉餃唔係北方都好平常

怕咩 咁撚多支那豬

食樹皮咪飽囉, 食咩豬肉啫

將所有含豬肉既菜式消滅
問題就解決了

無豬食真係陰公豬

中國豬愛食豬？

革命成功嘅話可以大規模送啲狗肉去支那

迫人食豬肉, 最後自己冇豬肉食

嚟晒腥港

入口袋鼠肉啦

農作物失收

不嬲都食人造豬肉
邊有冇肉食既問題

香港有好多中立撚港豬同藍絲港豬，攞去整餃子應該夠頂仲可以慳埋防疫

習包子

好耐無見張圖

笑撚到仆街

抵啦 殺維吾爾人丫嗱 人地真主反擊啦

樹皮野菜餃
不羨羊鍋貼
現烤三吱兒

羊肉口味咋

其實而家全支豬肉供應最穩定嘅地方係未新彊集中營

幾時有樹皮餃子

同偷和牛種一樣道理
當d 支那豬死曬冇後代之後，就可以正式入巴西豬同美國豬既種，到時冇豬瘟又可以賣貴d

原post -
英文文宣成效要再提高
外國人get唔到香港嘅情況
或者唔知點幫香港等等

青草 樹根

刁總連啲豬都搞唔撚掂

唔係有一億豬肉儲備咩

笑撚死

貓

我相信佢地可以用化學元素重新整豬肉

一向都係背脊向天就食得架啦

食唔食行軍蟲
油炸非洲行軍蟲
一方面解決蛋白質吸收問題
另又可以解決農業問題
一石二鳥 win win

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

人形豬
劏黎食夠食幾日

邊段新聞有講？

好驚浸騷味

白肉黎架

食草啦仲講咁多野

其實非洲豬瘟都係同陳同佳一樣係蝴蝶效應。打貿易戰唔入美洲大豆，中國豬唔夠糧，改由俄羅斯入口豬肉，喺東北瀋陽先爆發，又好似沙士咁瞞報，到廿幾個省都爆發就瞞唔住，撲殺豬又勒令養殖戶禁養豬兼冇賠償冇補助。到前一排豬肉短缺又「魏」返啲養豬人，不過人哋嘅豬欄啊飼料啊都喺之前被清拆破壞，有人甚至轉行，總之少左人養豬，而且養親都好容易再中豬瘟。唯一不變嘅就係中國人嘅豬肉情結，真係除左恭喜之外都唔知講咩好

本身諗住支那全國推廣回教咪得
突然醒起支那冇宗教信仰自由

廣州捉晒D狗
仲唔係改食狗肉?

所以咪收晒d大型狗囉

唔好以用紙皮代替咩

貓奴

人造雞蛋都有，連塊簡單的豬肉都做唔到出嚟？無可能囉。

兩腳豬

豬肉革命

老鼠肉扮豬肉

正想留言 唔知點解我諗起人肉叉燒包

支那傳統菜式好依靠豬肉食材

真係報應迫回教徒食豬，點知發豬瘟全中國冇豬食

許多養豬戶在全面撲殺之後不願再養豬

嚴正執法完 無賠償 揾鳩人笨柒

張圖邊到黎

豬肉回血劍

積返啲陰德食素岩架啦
你老味好撚地地搞到一下子冇左成億隻豬
真係陰公

中國人 冇豬肉食 會作反！！

派返粒膠比自己啦

三萬頓豬肉儲備食哂拿?

支那有大把方法整豬肉餡啦

有冇睇過惠康，中国制思念牌餃子$26一大盒！

可能以為淥完白色就係白肉

唔知影呢張相果個仲健唔健在

鼓勵國民信伊斯蘭教咪得囉

好撚貴

用屎咪算， 反正都食開

巴打考慮講野前查一查證

是但啦，還有黨啊

元素表個素？

豬肉唔係已經係最平既肉？ 轉牛羊唔會仲貴？

幾時有樹皮餃子？

不管牛肉做成什麼顔色都是紅肉；同樣，豬肉雖在烹飪時變為白色，也是紅肉

我查證左個位巴打冇錯喎

到時成班支那人落黎團購灣仔碼頭

當初又話豬瘟對人體無害！............

我岩岩都係到睇呢頁wiki

冇玩過
人肉叉燒包

香港人冇餃子食

屌，即係輪到要炒貴牛肉同齋菜
支那人食草算啦唔該

點解冇人拎去做表情包

後面個男人成個skr咁款

點解香港既豬肉價冇咩點升？

党：牛肉饺子更好吃

中国人又可以食更好食嘅餃子，又贏

睇完即刻想食

支那豬食自己

沒事兒沒事兒
領導先吃

睇黎維基 佢2013年食完間野 15年就停業

2013年12月28日中共中央總書記習近平到北京月壇北街慶豐包子鋪吃包子的事件。

習近平不斷和旁邊的店員及顧客交談，邊吃邊笑着說：「包子很好吃，衛生也非常乾淨，一定要重視食品安全。」並與周圍群眾握手、合影[1]。

中時電子報. 衛生不佳 慶豐包子分店停業. 中時電子報. 2015年10月19日

（新聞原文簡體）
「有网友微博爆料在庆丰包子铺用餐时吃出蟑螂，醋里吃出腻虫」

你連埋習總話要減少1000萬貧窮人口，就知咩事

好似話人肉同豬肉個質地差唔多，真係有需求嘅時候強国咪去新疆捉幾件返嚟囉。Profit!

何不食肉糜？

叫人查，自己就唔查，錯咗就深潛
fc被濫用就因為呢種態度

真主之服仇

最近入左批好靚既豬肉，想要既打呢個電話..

影呢張相嘅人還健在嗎

冇豬食唔識食羊？10幾億兩腳羊有排食

轉伊斯蘭教

食草

食草啦支那人

造人肉

要掘嘅都掘曬出嚟 上年11月到而家我諗死淨一成 唔係嘅點會咁買咁撚多美帝豬
同死淨健康豬係都要運嚟香港換外匯

之前唔係話食豬肉唔健康架咩

食蟲啦,你地咁撚多蟲,又高蛋白質

張方：啲肉包食得唔好嘥啊

佢哋敢？

支共為左保政權, 真係整堆人肉餃子都做得出 話時話佢好似話過有好多後備肉, 個D..

係呢個帖見到連豬emoji 真係別有番感受

This is karma
逼新疆人食豬肉
到最後自己食都無得食
善惡到頭終有報

支那開始食狗，至少食三年啦

仲想食牛肉？豬肉已經係最cheap嘅肉，再之下仲有咩你食？

紙皮都得，咁condom都得啦

A man who never eats pork buns is never a whole man

無錯

牛羊雞都一齊發埋瘟可以嗎

第時豬可能就係因為咁比china搞到絕種

人造肉主要材料都係黃豆
冇了冇了

以支那習性，d發瘟豬一定會照食
所以一定係供應商扮豬肉短缺借d倚加價

其實呢期真係食牛仲抵

好快就會見到調動軍隊 邊個食豬肉死邊個

中國人吃草,能吃一年

你食過

竹鼠大脹價

//他們經常在社交媒體上抱怨自己被迫成為素食主義者。//

呢隻呀

次撚次見到張圖都忍唔撚到笑，唔知點解咁好笑，總之見親都忍唔住笑

遲啲唔夠紙皮做餡 會轉用condom代替

技術員

迫13億人信回教咪得

咁香港都唔少喎

13.9億隻可保世界和平

中國所謂人造用緊係用廢物合成果啲
唔係哩啲

屌，中國人出名係咩呀？全民鍊金術師嚟，我細個已經聽過中國人嘅黑技術，美國只係垃圾，仲要養牛，中國人係皮鞋鍊成牛奶呀！中國人嘅知識水平已經超越真理之門。

食老鼠肉啦支那蝗蟲

轉食兩腳羊咪得

係喎，錯手負皮：（

我啱啱先食完巴西豬扒

我㩒番入黎又笑過

Condom已經攞嚟做咗紮頭髮物料啦